{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023326",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009511",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상봉 M"
    },
    "text": "宿は総客室数19室で、静かできれいなところです。全客室にはネットフリックスとユーチューブが利用でき、21年7月にはLGUウルトラHDセットトップに変更され、より高画質で楽しむことができます。また、すべての客室でLGUWi-Fiを無料で使用することができます。ロビー1階には電子レンジが備えられており、追加でシャワーガウンとタオルが無制限に提供されます。また、全階に浄水器が設置されており、冷水と温水を飲むことができます。マトリックス交換でより快適なラベダベッドを使用しており、これは供給者適合性確認およびKC認証、Fiiti、KCL、KAERI、KATRIの品質安全認証をすべて通過した安全な製品です。また、レベダベッドは専門機関から認証された資材のみを使用して製作されました。ラドン、アリールアミン蛍光物質の未検出およびPH安全性テストを通過したマットレスで、心配なくご使用いただけます。客室ごとにネットカフェ仕様のパソコンが使用でき、最高級の寝具や備品、飲み物6種類をご提供しております。42-55インチのウルトラHDTVを通じてネットフリックスを視聴することができ、また65インチのQHDTVが設置されました。周辺施設としてはEマートとコンビニエンスストアが徒歩3分、上鳳ターミナルとCGV映画館まで近い位置にあります。価格の割にはいい宿と評価されます。ただ、寝具に若干の臭いやトイレの清潔度の改善が必要だという意見があります。概してソーソーな宿でコスパが良いという評価を受けています。未成年者は絶対に宿泊できず、マイルーム及びミニ部屋は宿泊及び貸室駐車ができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は19室です。"
        },
        {
            "question": "LGUウルトラHDセットトップはいつ導入されましたか？",
            "answer": "LGUウルトラHDセットトップは21年7月に導入されました。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できる無料のWi-Fiは何ですか？",
            "answer": "全客室で利用できる無料のWi-FiはLGUWi-Fiです。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何が備えられていますか？",
            "answer": "ロビーには電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "シャワーガウンとタオルはどのように提供されますか？",
            "answer": "追加でシャワーガウンとタオルが無制限に提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような浄水器が設置されていますか？",
            "answer": "全階に設置されている浄水器では冷水と温水を飲むことができます。"
        },
        {
            "question": "宿のベッドはどのような品質ですか？",
            "answer": "宿のベッドはマトリックス交換で、供給者適合性確認およびKC認証、Fiiti、KCL、KAERI、KATRIの品質安全認証を全て通過した安全な製品です。"
        },
        {
            "question": "宿のマットレスはどのようなテストを通過していますか？",
            "answer": "宿のマットレスはラドン、アリールアミン蛍光物質の未検出およびPH安全性テストを通過しました。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに使用できるものは何ですか？",
            "answer": "客室ごとにネットカフェ仕様のパソコンと最高級の寝具や備品、飲み物6種類が使用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような周辺施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはEマートとコンビニエンスストアが徒歩3分圏内にあり、上鳳ターミナルとCGV映画館も近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の評価はどのようなものですか？",
            "answer": "この宿は価格の割にはいい宿と評価されています。ただし、寝具に若干の臭いやトイレの清潔度の改善が必要という意見もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は絶対に宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "マイルームやミニ部屋は利用できますか？",
            "answer": "マイルームやミニ部屋は宿泊及び貸室駐車ができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 528
    }
}